# Генерация отчета

## Пример генерации отчетов

### Создание шаблона отчета

Создайте (или используйте уже существующий) отчет. В нашем случае мы создаем следующий отчет:

<img src="../010_pics/report-generation-1.png" alt="report-generation-1" width="100%">

### Заполнение отчета

Чтобы в отчете были данные, у Бизнес Объекта (который участвует в логике отчетов) должны быть инстанции. Для этого мы
создаем инстанции в системе

<img src="../010_pics/report-generation-2.png" alt="report-generation-2" width="100%">

### Генерация отчета

После создания шаблона отчет должен появится в списке отчетов. Находим и нажимаем на кнопку запуска (курсором указано)

<img src="../010_pics/report-generation-3.png" alt="report-generation-3" width="100%">

После нажатия Вы увидите следующую картину:

<img src="../010_pics/report-generation-4.png" alt="report-generation-4" width="100%">

Вы можете нажать на кнопку <b>"Выгрузить отчет"</b> и скачать отчет в формате .xlsx

<img src="../010_pics/report-generation-5.png" alt="report-generation-5" width="100%">